唔想死於肺炎既中信銀行員工入黎

之前有個聯署要求公司實施一連串的抗疫的措施，公司喺2月3日都叫做回應左，但係相關的安排欠缺力度及方向，好多仲要日日返工嘅員工都好無奈..

所以，以下有個跟進署，希望向公司反映現行安排的缺點，同埋收集一下大家嘅意見，中信既同事唔該幫手share出去

推

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

推 聯處告急